李慧詩其實好大機會係東京奧運贏兩塊金塊！

睇返佢係世綿賽同香港站既表現，臨尾半個圈既加速都係超班，如果佢冇病冇痛，keep住狀態，加上呢年幾冇新星掘起既話，佢真係好大機會可以係奧運爭先賽同凱林賽奪金

成為香港史上第一個奧運奪兩金既人

咪燈

上次堆柒頭想扮燈話佢炒車
點知真係炒車

咪燈啦屌你老比

德國女警？

癱咗啦
李慧詩咁都贏唔到金牌就真係笑4

又燈

李慧詩癱埋咁邊個會贏金牌呢

咩金塊？
周生生定周大福

輕鬆羸,好大機會!加油希望KEEP到

最多銅

講真佢贏硬贏唔到兩塊金牌我推牙路港父兩件落街

挽留牙路，推佢隻狗好啦

連燈

上屆奧運都好有希望攞2面
年紀大左難度加大

樓主專登燈人

上屆有德國女警
今次人地....

中國隊好快會出腳

李慧詩同你有仇？燈乜野

咪咁迷信啦